［希望炒車］大量阿仙奴球迷自殺預告

見到個可疑白髮老人 係曼切斯特行來行去

支持 唔教就樓豬自殺

你點知的

n賓幾時出黎講呢兩句

睇fb收料

（有圖）各師兄弟 歸位未？

咁少事我要自殺？
對比過去一百日既苦 依d消息同彈額頭冇分別

阿迷死曬？

各波台手足都分享緊
係得你唔識睇氣氛

回收山齋士

顫抖吧 獌迷

炒左木仔再搵爺爺接手先有得諗..
有木仔係度爺爺黎到都無用..

黑暗兵法

我，代表所有阿迷在此立下不自殺聲明，即使雲加任教曼聯，我都不會自殺。

凡有任何阿迷失蹤、受傷或死亡，都是樓主做的。

樓主又想殺人？

睇氣氛啦

［926全日活動整合］

咪一鳩樣

哎影響曬

不知幾歡迎

迷雲集體去IFC呀

雲格說：「我認為曼聯需要4名球員，圍繞這些人來打造球隊。我覺得曼聯是一支有挑戰能力的球隊，並不像人們想像得差得那麼遠。我不能說出這4個人的名字，會上頭條的。我瞭解他們。曼聯缺乏創造力，天賦，缺乏能夠通過盤帶和速度衝擊對方防守的球員。」

「現在曼聯太平庸了，只能橫傳，回傳。沒人能打敗防守球員，引起混亂，或者一對一佔到便宜。他們需要覆蓋廣泛的邊後衛，需要一個破壞者。一共要4個人。」

「曼聯對任何教練都是夢想的工作，我有信心，有勇氣，你們說的對，我也有想法。」

迷雲集合去ifc了

買奧燒再帶獌炒鳩愛狗
雲加復仇大計